Zieych算唔算弱化版馬列斯

吹大左

燈到 仲要串錯名

係wo燈咩冇話佢廢

廢得過馬列斯咁都真係好廢下

Carry李城拎冠軍